陳同佳有冇入台證？邊間航空公司會俾佢上機？

保持隊形

鬼知咩
等柒婆聽日宣佈啦

等睇政府迫國泰食死貓

中資公司夾佢上機
然後係台灣扔低佢

支那航空或者洗頭艇

台灣會唔會成架機唔俾降落

玩大D，送去美國，就去到台灣

冇美國visa
邊間航空公司俾佢上機去美國？

緊係迫佢遊水去台灣啦
中間唔夠力死左 完

可能係政府飛行服務隊包機，然後去到台灣被拒入境
返到香港又被拒入境變國際人球

廈門搭船去金門囉

大陸d豬屍都係漂去金門

可能今晚被自殺呢

空投佳仔落台灣

台灣直接搵f16叫架客機返轉頭

香港版THE TERMINAL，香港踢佢出境，跟住台灣又唔收，跟住係禁區生活